[百潔布] 到底呢張圖係表達緊d乜？

10隻字
有無人估到謎面

海綿寶寶

海綿寶寶屌你老母,講完